[ALEXANDROS] 無人講？

7月5號香港場飛已買

買咗

身邊無人識 好想去

VIP

Rich
可以合照同簽名poster真係好撚正

自己去啦
應該都多人單機去

飛已買
唔知有冇band T買

庄村聡泰好似無限期休養

唔係好似，係真
頂埋日本尾場就休養
本身超期待睇佢撚鼓棍
祝佢早日康復 下年齊齊整整再黎

希望啦

五月尾已經要抖
搵咗bigmama鼓手support
睇黎要大抖

推
一齊做一晚港豬

應該都係好多大陸人
可以去做文宣

巴打咩飛

好多架妹喎

$880, 好似話仲有飛賣

完！

Your song 嘅時候，望住 Hong Kong
啲眼淚就缺堤咁，屌
下年再見
希望香港快啲唔洗再sleepless

最後都係要退團
睇佢地ig官宣左，5月正式退團

yes......... 好sad
竟然咁就再無機會睇佢撚鼓棍..............